跪求804西營盤副本詳情

如題
有冇大大有文宣圖